出黎陪我飲啦屌你老母

好撚空虛寂寞凍
我講下咋，聽日要返工 嘿

撚鳩我

咁鳩凍 只能打飛機了

含爆你

邊度

臭雞 堅飲我都唔區

Your home 可以互射

大西北極圈寒冬地帶

係咪先 我要奶爆你

屌你好嘔心 不安
（靚仔既話會積極地考慮）

唔算靚仔

滾啦 呢到唔歡迎你